勇武做唔到，罷工做唔到，但罷消費應該做到掛

嚟緊就聖誕節同除夕，依兩個節日對零售好重要，而且仲係由年輕人主導消費
所以話黃絲嘅消費力係依兩個節日仲大影響過新年
如果我地嗰個星期，可以做到罷消費，只用錢係必需品，最後就旺區都唔去
你話到時零售唔見幾多錢，政府搞到宵禁咁又幾肉酸，甚至係國際笑話
如果成功嘅，下年仲有大把節日可以玩，甚至平日都做得，你話零售行業有幾驚，佢地一定會俾壓力政府
最緊要係零損傷唔犯法，政府完全吹你唔脹
仲有兩個星期，我哋夠哂時間去文宣

香港俾政府搞成咁，仲過節洗錢咩

推

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

罷消費明明係零風險嘅抗議，希望大家都出分力，今年聖誕同新年唔好消費喇

無乜人理
大家覺得主動進攻先夠力量，但罷消費都好有力量
你仲可以零風險一直做落去

女朋友唔比 做唔到

一齊係屋企煮飯仔，瘋狂扑嘢囉
俾你買套啦

經濟攬炒先係終極目標，偏偏好多人忽略

未買多幾個套囉

罷買、罷食、罷娛樂

當儲糧罷工
一舉兩得

香港消費能力不嬲都係自由行主導

吙要自由行回覆返

話之你罷春都冇用

香港主要稅收應該係黎自房地產

零售對gdp貢獻唔大
但對就業影響大
你影響到商家佬，就打擊到政府

錯，自由行其實佔唔多

唔止消費仲有走資呀

舊衫舊鞋先合時

攬炒極都hurt唔到股市，有乜用

美股今年升咗18%
港股今年先升零點幾%

好耐冇係香港買野

amazon 香港免運費

餓撚死班商家佬大地主。賤sale屎

推，罷消費

甩拖啦

洗錢？不了